歐洲車vs日本車鋼水

ptt有台灣做左統計
可以比大家參巧下

CX-5 有27,000

400R巴打